仲有咩制度可以制衡popo?

係無呀！

香港人，起義！

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸